====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Berlin est signiﬁcatif de cette logique avec une multiplicité de démarches bottom up qui créent des jardins partagés , de l ' autopromotion , des quartiers branchés installés sur des friches , etc .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

